提防失敗主義、犬儒主義、冷嘲熱諷散播

我明白每次行動應該以效益最大化為目標，但同時我哋都要承認面對極權下自己嘅渺小，先真正體會一次半次挫敗真係唔算得係咩衰一次就互相指責、欠理性分析下吹淡風、冷嘲熱諷，喺到滅自己志氣，敢問一句：心態咁弱點抗爭呀?

記唔記6月-8月嗰時係點呀？大家各自都冇水晶球，所有行動都係靠參與度高、集思廣益而諗出嚟更重要係保持humble、互不指責嘅心態呀。

所以希望大家提高參與度之餘磨鍊自己心志，要提防失敗犬儒主義

每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

手足

推

收皮啦乜撚都風向乜撚都提防

唔係個個都有咁強心志接受到挫敗，所以要先時刻提醒同鼓勵

Tui

提醒完咪俾你班兒登仔話係五毛係PR係放負囉
啱啦 繼續係同温層鼓勵啦下
遲早俾班popo落trap拉撚曬你地

我相信以家中共最想就係你地出晒黎 一次過幫香港刮骨療毒

兒登仔驚閪。班柒頭尋晚開左成晚post.而家都未訓醒分分鐘。拉都拉班中學生先

Push

即刻有一隻

痴撚線，連登仔唔肯面對失敗，少少野就話指責同分化。輸一次兩次什至三次都唔緊要，最緊要輸得起，而加連登仔擺到明輸唔撚起，以前有乜行動叫做比較成功既就下下都要照板煮碗用到冇用唯止唔肯改進。郁d就起哂降咁鬧脾氣。
反省吓啦兒登仔

唔知係咪同香港人過往被灌輸嘅功利主義有關，太過期望一擊即中，而忽略實際上我哋同中共嘅不對等，結果落差太大接受唔到，正如你所講輸唔起